2萬蚊一個月夠唔夠助養一個失業空姐？

本人三十幾歲未拍過拖，搵到d錢都冇地方洗，見依家班空姐咁慘好想幫下佢地。
唔涉及性交易，只係得閒陪下我食飯睇戲行山，比到有女朋友既感覺我就得

真空姐有意請留tg, 暫時只助養一個

助養我得唔得？

巧多呀

你咁睇唔起女人抵你冇女朋友

點解係睇唔起？已經講明唔需要性交易啦喎

係咪失業空姐？

佢話你出得20k咁少睇唔起女人啊

40受唔受

空少得唔得?

空弟呢? 可含

我係空姐，包三餐+住ok?

其實空姐失業一樣多錢過你
洗乜人助養

可以住我屋企如果你唔介意

點解？

唔得

要幾多先夠？

窮撚唔知價，問返樓上how much

太老

tg hugo1991

夠，一個月出2萬蚊糧都足夠。

你可以請佢幫你看鋪/ 做reception / CS / waitress。

有無考慮助養埋空少?
雖然做唔到空姐 waitress果份， 但都可以做 waiter

年紀大都係空姐
諗諗佢啦

咁38 受唔受？

我淨係想佢陪我就夠

35歲樓下啦最好

使唔使著住制服

有意 tg：hugo1991

助養我

唔要人妖

唔洗

hugo係乜水，係咁有人留同一個tg既

空少邊有咁貴

ok deal!

你真係失業空姐？

用一半人工買佢d黑絲臭襪?

新會然？

做tvb ＝ 狗
做國泰 ＝ 手足

問返睇你唔起果個

你呢d仆街見一個block 一個

不如你留tg 自然有人搵你

搵食行遠d啦
我出3萬蚊

班扑街會簡客 比佢地彈過鐘

學生妹得唔得二十頭

真心post or on 9

要幾多錢先叫睇得起女人？

真心

絲打等錢洗？

唔會啦，對呢d野冇興趣。
我只係想有人陪

係

why

留個tg比我><

真識玩 有人就有無限對黑絲

唔係只不過做sales 補習得雞啦水咁少
你講明唔洗sex有咩所謂
你有你需要 我有我需要
有咩問我 你有人陪 我有錢

你咁靚仔都彈

你啲思想咁嘔心
幾多錢都唔會有

問題

ok, 留tg, 先幫我去買個bitcoin先 ,依家無錢搭車出去

曲直難分

點解嘔心？真心唔明

人地失業但公司賠幾十萬

其實樓主知唔知呢種形式叫做援交

有手有腳 你點解會覺得人地失業就唔識自己搵錢咩
得閒都去見工啦 做咩要浪費時間陪你
冇腦

冇工返好快洗哂啦

雖然空姐就業時賺到一定嘅薪金
不過同時好多空姐都過緊勁光鮮嘅生活
買“有質素”嘅衫“有質素”嘅袋
去啲有好靚一望無際夜景嘅地方食飯填滿IG
等等嘅嘢嚟“投資”喺自己身上

分分鐘真係冇咩錢剩

咁有人可能搵唔到工等錢洗唔介意比我助養呢

樓主既思想真係非常嘔心
唔識尊重人 仲要覺得冇問題

我 二千蚊就得

援交唔係扑野嫁咩？

出得太少 你要計下佢陪你個陣佢可以做幾多單
二萬？笑而不語

絲打靚唔靚女？

樓主點解淨係想助養空姐先

唔係靚
不過真係中上樣

絲打點解咁大反應呢？

唔認同樓主既做法
不過佢都係要求睇戲食飯 = 徵ptgf
好嘔心我又唔覺

幾多單咩？

睇新聞覺得佢地好慘

如果因為咁而出黎做，咁佢地抵撚死啦

靚女就咩都得啦，pm我

出面接到幾多客嘅opportunity cost

tg我比相我睇下ok?

點pm你

自己Wikipedia

我見香港d ptgf全部都係雞黎

樓上d妹妹唔好咁易信人啦
人地話唔要sex你又信
仲要住人地屋企
人地咩人又唔知
陳同佳2. 0 冇樣睇架

其他人d包養係一定包扑野的

空少啱唔啱

接單做咩？

用錢嚟衡量一個人已經夠噁心

我幾時有衡量人

咁你有無返工

援交 唔 一定要扑野。

你比錢去約條女出街加扑野 = 援交。

我15000

2萬難d
幾個人夾份好過

2萬邊買到前空姐vienn

有尻空姐ok？

咁你老母值幾錢
No sex

黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力

泰國空姐有棍得唔得？

你同直接叫佢地做本行有乜分別

好地地傾緊點解要提老母呢

pm ed!

你俾tg我

就係差咁你少少都比人嫌棄

2萬蚊一個月夠唔夠助養你老母
我覺得你老母都好可憐 好同情佢

你答丫 你老母要幾多先夠

我老母有我養，幾多錢都唔需要

唔駛$ ok?

怪唔之得你三十幾年冇拍過拖 抵撚死啦

hugo1991

真係on99 佢地咁大個人收到風唔識幫自己打算咩

呢到咁多人想做雞

我以為你還價40k

飛雞？

我收一半就夠

人地最大嘅價值就係性交易
你話唔需要，咪睇唔起佢地囉

Pm hugo2020
可以轉下年份